[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (407) 此驚熱潮已過

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

過去活動

1.國際博物館日 (5月18日-5月31日)
一齊去打卡

現正進行的活動

2. June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

老闆

人魚～

個POST係咪壞咗
開咁耐都無人留名

我開左島

想見你

新手留名

熱潮過仲好啦
等緊原價買amiibo卡

lm

你開島?
想釣返條海天使捐
之前一直以為捐咗 點知原來無!!

好呀

LM

開左了

我今日先買左張100蚊既冰冰

整埋條魚竿就去

太平好襯呢件衫

我想儲齊哂4彈啲卡

佢想唔著衫

日本任天堂而家原價任買

晚安。

啲尖撚成日都係咁好變態

擺錯圖

但係好似最多5包冇得揀1 box咁買

唔記得save

無咩抽卡運 上次忍唔到手抽左包 中朱黎同珮琳

我隻娃娃得意啲

我隻娃娃會唱歌

Kk 都係唔著衫架啦

夜晚留名

其實呀哥同呀妹好似都冇著衫

呀妹好可愛

好睇

好靚仔

偷出街是不對的

世界級

我個隻做左歌手

未見你

我對你好失望

新POST留名

想見呀蟹

冇圖 再留

好惡

頭先執執下訓著咗依家真正訓！

岩岩掛左機
冇留意到你黎左
多謝你

如果有人要流星雨+妹 可以入黎我度

乖

Gn

想問 係露營手快按咗接收
趕走原居民 之後村民已經執屋係咪冇彎轉?

呢張幾好

慘

Save左應該冇
下次打機唔好skip咁快

搵人接你隻原居民吧

唔比

蘋果咁就要離開
d衫比佢會拉横好q
可惜要走

十一點我唔同人爭

你唔夠佢爭

搵朋友接佢 之後去探佢啦

咁你營地戈隻喺咩

有人虐待我

呢到都有個蘋果

Lm

我唔會走嫁

我知

小堡子

日日都有新名

HI小芝巴（無蛋）

好似錫面仔好可愛

再見 潛水

花花

唔批准です

唔畀

衰鬼仲拖埋我手仔

好SWEET

真喎勁浪漫

隻馬個嘴咁大 肯定錫到成面口水

成件事明明好美好搞事臀

冧死人

浪漫嘅嘢你識條鐵

追一追post

仲有冇得摸我未齊

想入會唔會太遲

我有
門口diy都任拎

你留fc比我？

冇野啦見到你摸左

未講嘢走咗過嚟，嚇親你唔好意思

唔緊要

去巴哈問會好啲

黑豬我又嚟

閂左啦 你黎做咩

我係頭先個新手

黃金棺材
黃金招財貓
黃金馬桶

換

黃金長棺

長椅

新手lm 想問下巴打 間住間住有流星係咪流星雨

唔係 流星雨臭西惠會通知

推～

推一推

我再推

我再再推

有無巴打有書可以比我

見你地推得咁辛苦

推

廁所

訓住推

吹

五

連

不

是

夢

.

過氣驚

死仔包

有冇人想學金燭台

cut

嬲

你恰我

？

我等你地訓

5

再

專心影相啦

喂我唔會比你成功

想點

大訴求？

臭大大

缺一不可

大冬瓜

瓜老襯

趁你病

英國時區同你玩

Yeah

連你都

啾咪

啾

你地推左3頁

憂b佢地蝦我

試

下

你就想

我地會唔會比人鬧

加入？

成班on9仔

咁話我

哈

加入我哋啦

你地係邊個

放棄未呀呀狗

我放棄你地啦禁到手指公痛

屌

晚安大妹

死寶子

我終於成功

8連

9連

10連環

四連環

瞄絲同佢男朋友貓巴

4人行？

人格分裂?

1

2

3

4

五連好難咩

7

8

9

十連

11

12

13

14

15

廿連都得

16

17

18

19

廿連

如果有呂遊我可以8人行

而家先訓

Weak

廿連左

我都得

咩叫訓？

其實唔難

係咪痴左線

媽媽

又係沒有報告的一天

有狐利

呂遊係愛我架

太平無處不在

佢攝鏡

好憎你

死啦呀守又有排都唔走住佢就生日

垃圾

今日有3幅假野啱唔啱?

今晚應該唔得閒 下次

你開多幾p有咩用 咪又係出頭飾

收皮啦

呀守6月13號生日
星期六我應該得閒開島
你地可以留定啲好笑野比佢佢樣板屋擺乜都得

訂定件芭蕾舞衫比佢先

自然搬走係咪唔關好感度事？
自從拎左相 好似無人想走

終於confirm 100%三期
集氣下晝3期(180)

你當佢係隨機會簡單啲
一至兩星期搬一隻
露營地趕人都計

你睇左搬家泡之後留左佢都會reset counter

原來係咁 Thanks

我而家647

結果係呂遊
睇下整唔整個2P先

8P

大家商店個限定商品係咪每日都唔同
我賣咗4日木色衝浪板仲有一日係風扇
個島係咪賣咗

壞咗

想來賣10轉

我係3日風扇，1日衝浪板

認真架？可以啊

應該你個島壞左

好想架 但我買得20粒

黑狸迫害

而家大家已經炒到好有錢 無人再買

仲有一日呢

起橋起到有少少窮
下期要買返先得

都係風扇，不過唔同色

岩岩試左 又真係每次得5包識玩呀任天堂

嚟緊幾個月都只係賣呢兩樣野
唔怕買唔到嘅

兩日風扇兩日衝浪板仲要同色

第一日風扇 之後三日衝浪板 一藍兩紅

我賣嚟賣去都係同色衝浪板

我4日木色衝浪板

不如交換我日日都係紅色果塊

要集運？

好 今晚寄

頂 喺office都俾蚊咬

要呀 仲要vpn

咁快返到

我返8半

我紅色今日又喺橙色風扇啦

個泡又喺魚子醬到熄驚！

你個泡玩幾耐

有冇人想買呢2款?

我都想問

老闆我又要紅色嗰塊

肌肉衫送比陳巴

得阿誠着先好睇

我直接寄比你？

6款齊色板今晚現貨你?
多謝你之前啲花

可以呀，我地之前有冇加過?

想要下面果塊

第二次啦
上次已經刷咗畢安卡

好似有
你咩字頭

你係咪搵緊紅風信子?

想要呀好靚！

你係咪 sxxxo? 你差咩色 我寄俾你呀

ecxxxxx

尋日買咗了謝謝

已寄

後悔冇要猛兔添

搶我生意

另一條時間線後悔緊趕走左倪家莉

多謝

下次再要

唔會 你地自己黎啦 唔齊貨問我

再另一條時間線無後悔過唔要小芽

原來我已經有4色
有白 紅 酷感 同棕

咁我寄另外兩隻俾你

講笑你有佢朋友就寄啦 我冇佢朋友

個iron throne 笑死我

一齊炸mailbox咪得

係
冇藍色果塊

小心爆箱 我寄左喇

放假都咁早起身

驚名黎？明明記得加過你

咖喱

暴躁會送藝術品

多咗張貝殼棒卡有冇人想要?

仲一定係雕像

捕你朝早有無上線 但好似無

我要

個鏟

我一張都未有 你同我爭

加左

謝

返黎呀猛兔

我寄比蟹絲比你吖

換翻車魚好d喎

我係Lxx果個

有呀

我晏d加吖

唔該哂 希望佢唔好吞左
你齊唔齊衝浪板?

我個島都有 好過癮

未齊呀，計埋樓上比我得4色(木，紅，藍白同花花)

咁你add埋我 我寄埋俾你阿

有書賣

我好似有多
但要around 收工時段先開到機
到時你未搵到話我知

新手求教學

早晨

教學

洗唔洗捉住手仔教？

然然黎左
入定120個扶桑花先

扶桑花第一次聽

手汗症的患者們請注意防範措施。這樣才華橫溢血的蚊子叮了。

咁又唔洗，家下商店都未搞好

其實都冇話咩教唔教 大家都係分享下 有咩問題既search唔到可以試下係到問

鐵礦一直唔出點算好

你dum石冇出到？

無，得石頭

出外島

有時候係會全石/錢 你可以試下出外島dum石 應該會出鐵礦正常每日都會出粒新石 試下每日dum哂全島既石 正路點都有鐵礦

佢需要扶下阿婆過馬路

個島壞咗

你扑一次石 出1粒 定8粒

同埋唔好食生果之後dum石 會dum爆只係出石頭

無8粒

怪唔知唔好食生果dum呀

家下係馬路捉住婆婆先

睇返po頭冇左張圖 新手可能真係唔知

有冇喺地下挖洞預防自己走位?

同埋哩到應該好多人可以俾鐵礦石你

我覺得佢似dum爆咗粒石

依部野都有 6 隻色去襯

有部機係手我都想送哂啲鐵出去

6隻色你齊色未

你睇左頭post d實用資訊有用過你扶呀婆

入左link啊

啲字都好清晰啦....

連睇都冇睇啦擺明

我無儲 但可以幫你搵齊色既 你要嗎

你去邊到見到多過6隻色?

唔洗呀唔知點解成日覺得你乜都有乜都齊色咁 我多口問口hahaa

上面邊個話見到多過6隻色

問下

我睇錯回覆, 唔使理我

我都冇話見到多過6隻色我以爲得1隻色你做乜野

無 都係麻煩人地寄一寄就會齊色
幫下大家搵下野姐

遲啲執屋要儲色搵你幫手

我島同屋都未執 遲啲互寄

你間屋整好左啦
好貼近現實呀

比fc我呀 加咗你好友先

你咁講咪人人都知你上過黎

Oh shit唔小心爆左當我無講過

我地應該係個個乜洲島見過

真人爭部分體式

蟹上過鯊真屋

老闆POST留名

管風琴太高

加咗你 es字頭

我真人直頭冇冷氣

真人

唔好再推

不要再說了

原來係咁

貴圈真亂

窮到動森同自己屋企都冇

扮咩
我都去過你屋企

玩動森有蟹食原來係真

PK 鄧我都冇話特別想要邊隻

連登叫佢PK 鄧嫁..無乜人想要了

叫你唔好再推

珍珠都無咁真

好
唔推喇

我冇乜所謂不過咁啱有位所以問下

夏天貝殼 係人都執得

做咩個個都叫佢PK鄧

乖 唔好推

幾時帶我去你屋企

咁咪乖囉唔洗再推

呢個唔係蟹黎架 你係邊個

師父 我無呀

知道
唔會再推

你個日先黎過

唔好推呀

睇住你食

點解我無得黎

我好饑渴呀 我想食哂呢度啲仔

又講真野

蟹唔想我地見面

有無諗過係佢食左我

鯊魚係人都釣得

釣完咪俾蟹食

唔撚識拆蟹 唔食大閘蟹

垃圾唔識嘅買蟹果啲剪咪得

想問下有冇人入唔到島民屋企有兩間都入唔到啊

外岀咪入唔到

點樣入唔到法

煙通冇演出就入唔到

佢哋明明喺屋企，但我對住門㩒A乜反應都冇隻狼屋企尋晚開始入唔到就算外出會彈句嘢出嚟㗎嘛，但乜都冇

冇外出

重開過

試過save咗再開冇返應，我試下熄埋個game重開。thank you

有煙

如果唔得要試下搬屋

佢唔想見到你

好的thank you巴打

可以試埋成部機熄

有露營！ 小丑羊

《動物森友會》送走初始島民小睫 日本小女生哭得唏哩嘩啦

我明 阿保

@偽睫粉

真睫粉

隻公仔

你地班偽睫粉慚唔慚愧

一話走 諗都唔諗就放

隻野好樣衰

唔知王子刷到未

證明你大個了

唔知王子仲有冇玩呢

呢幾日都有見到上線

我想接嫁..但無位

I know that feel

如果我趕走左小純

個營2次出自戀..唔通下次黎pk 鄧

唔會喊囉你

每日做影港女任真係好討厭

行行下見到幾個突然一齊轉圈換衫開始做瑜伽

另外有狐狸 假畫*3 有冇人要

媽媽好早

做咩激死左數仔

我去

sorry lor港女係咁

佢尋日話好眼瞓要12點收皮
我：真係？

結果你有得睇

愚子 我想要小丑帽

我又收得唔得 你想要既傢具 我都可以成套搵俾你

下 佢又話一點瞓 又呃我？

你睇返個quote 5點幾既事

會窮 佢都無生意

有無人想學深色波斯菊花冠

我好似見到個post佢今日收3票一個包無人理好似係

有無人係白色街燈
我用銅色或者機票換得唔得想要四盞

又係你呀蟹蟹

冇人教佢地刷隨機離開島民
之後再接收都未必係同一個感覺

我係白色 幫你訂
比唔比機票都無所謂

頂笑鬼左

唔刷先係小朋友既玩法

多謝大佬 我由頭再執過個島所以依家潛水執緊

我會嬲

爆媽媽大獲

想睇你喊

邊個整喊小寶寶 我唔放過佢

比你探兔兔

可以商量下唔好整到喊得咁慘ok?

你兩個想點

人魚:兔兔>大妹

猛兔我後悔了

好歹都係兔

我好失望

直人呢面冇冷氣x2

月兔都係弱撚智
夏天送個中央暖氣比我

好辛苦

暴躁condom

諗下都暈低

佢話你係中央暖爐

你兩個要冷氣把鬼呀？

咁點解佢對我咁惡

島民回禮衫定係傢俱係咪都係隨機 冇咩機率可言

我收左勁多衫

英國一年總有幾日好撚熱，預左錢果兩三日住酒店

幾時先肯出備份功能
幻想下死save都真係恐怖

我有衫要比你兩隻兔

波點？

個人觀感係90%衫10%傢俬

係 你有？

Last minute 酒店唔貴，四星都係45鎊一晚

佢地本身唔係已經波點衫

我淨係知我上年十月去
出面就凍 落去搭tube就熱到瀨屎
搞唔掂

啲衫多到爆倉 救命

斷捨離

琴日包左色了，bye

另一款波點

夏天去過表示

tube真係好似抖唔到氣咁

外面厚，入到入面除，變短袖

我見啲local唔洗除 仲要行好快

見到都熱

耳仔呢

會唔會有斷捨離職業 動森版

剪左

比部switch 我
我幫你 不收費

打者愛也

你剪兔兔

佢話唔想要

好想射波

你唔好黎我島
有5對

已射

動森已成condom

我有4對

你又射

蟹既食仔大計完了

好得意

我覺得今日病左返唔到工

咁你黎比我打

猛兔第6對

蜜拉明明自己都喂呀
但就話百川句喂呀奇怪

我知你愛我 唔洗做出黎

痴線架

已經唔存在

打架啦

睇左醫生拎左假紙未

無啦無啦

唔完得 我想睇

成個島都

我都想睇

愛要用行動證明

一早搞掂醫生仲hea過我

我已經深深感受到

傅蘭清泉

無朋友無人教佢講

佢成熟啊

我等

睇邊條線bakerloo line 直係頂唔順

我發現我隻百合無朋友

命令你聽日黎見我

佢冇朋友

成熟唔同小朋友玩

傅蘭句喵喵喵係我好耐之前教
佢有教人架

佢心諗又係你阿

Fan夠做啦

張長椅有古怪

又訓

但佢拎住雪條

求救點解會砍樹

你係中文白痴定英文白痴

我都唔知

Molamola 融哂

可以

開眼訓

佢合眼我會好驚

著長袖食雪條咩玩法

同開冷氣打邊爐同一道理

玩到第五日已經鳩擺

聽講放12件岩色既出黎就夠11粒

第2日就尻擺

如果有多幾個主題會有心機啲

我都以為佢會多啲佈景

藍色個樣

射

重新執島真係好痛苦商店街又要再起過
居民又要慢慢搬 1個月後先搞掂

我好似平時咁拿木材無啦啦棵樹就無

鐵斧頭會斬斷樹
其他唔會

無啦啦就無咗兩棵樹

溝通到

慣左
做開呢啲野

有無朋友有依張Diy

可用以下Diy換

又想10連

無人講野 個post壞左

真係壞左

一早整完..

。

爽死了！爽死了！

喂

你又斷左我

一

二

正常推post ok？咁樣快d 1001無意思

三

有咩意思

大姐姐雞

呢張新手都唔執既diy你竟然無

大妹唔好咁啦
悶就買game

我都冇

好似幾正常
下次可以做其中一個目標

呀呀呀呀呀呀呀想放工打機呀
我dl左聖劍3 demo 想試下啱唔啱玩

咪講其他野啦 有咩意思

我個島有3隻元氣

無呀！！

收信

我班衰野唔做野成日整重複野hea我

等5點捉蟲，行一圈無就熄gamey

有深色玫瑰花圈diy

種左幾多椰子樹先
我好似兜左大半個鐘先見到

6棵

Bam得

更新完見唔到人on
咩事

你冇朋友

switch有人on
game入面冇

咩更新
1.2.1c

我成日都係咁 我都唔知點解

主機更新
未更新有幾個on
更新完冇人on

我見佢地係玩緊動森

再努力執下個商店街
利申art唔合格

我知 我同你情況一樣

我load好耐至見到

推薦你玩anarcute

玩咩架

動物抗爭

4期但203叫好彩嗎

方便自己賣菜小賺

蘋果今日係咪唔見左人

個機率都算低下幾好彩

今晚睇下先

放假我都無點打機

你掛住食女

章立娜聽日走 有冇人想接
希望會刷到豚王熊大叔或者熊戰士
好鍾意呢3隻

估唔到有蟹既同路人

好似係

喂咁啱

好正

識啲野
祝福你

你最近新歡係太平同呀富

有啲掛住豚王

趕走熊大叔 再收豚皇

弓口
阿西都好搞笑 勁似啊bob

佢幾好笑
但我好撚憎呀bob

熊大叔下次叫走我可能會比佢走

你棄養

有無人想整呢兩款
可以幫手整

都俾你食左啦

你係比呀保食左

有冇人要哨牙松鼠 咬咬

用下個腦都知邊樣值錢啲

係你想摸咩?睇下呢度有冇人幫到你

唔nice

你最唔值錢

比錢我我咪nice

我係夏天貝殼

即係咩?

想問下開2P拎呂遊禮物洗唔洗起埋屋先
定有帳篷就得？

後者

要有信箱先收到回禮，不過你至在攞零件就乜都唔使

Thx大佬

係啊
Thx

收工仲未爆po

個post可以捱足一日

藝術品(假)
學術性的名畫：維特魯威人
出於意料的雕塑：后母戊鼎
婀娜的名畫：抱銀貂的女子
有名的名畫︰蒙羅麗莎的微笑

現在有狐利 用真藝術品/5金交換

咁你又唔幫手推

唔洗做咩 而家咪推緊

抱歉 呢到係主張無償互助
如果想交易可以出去另外一個po
或者去巴哈fb
另外歡迎你平時可以係到傾下計 分享下趣事

蘋果 掛住你

想要摩艾石像
可以點換？

爆倉想搞抽垃圾大會
有冇人有興趣

蘋果唔見幾個鐘
已經有人想扔西瓜搵人

救呂游 隨機送
如果之前摸過就恭喜你
你要等呂游item齊哂再隨機 （應該係）

小心呢度d人放返十倍雜物落你個島

努力推緊 就快推到5連10連

今日訓死左
訓死12個鐘起

有人報串你五點先瞓

支持你
多謝有心玩家

唔該
我懶得刷
有冇人唔要，可以用機票換

你地唔可以咁架

離b最愛我
我地一秒唔見都如隔三秋

如果佢地真係咁衰放番咁多垃圾
我幫你接收番

咁你地都幾長命....

訓唔著 無聊搵野睇咋

咁sweet既

因為我每日都過2點先訓
所以好長命

你咁有心 我緊係對你好

我諗你要用呂游其他景點
先有機會換得到
機票仲可以靠努力儲
呂游野真係好隨機
至少我唔會賣

咁耐先得獅身人面像同巨石陣

搞錯
懶得濟無開8p
點知2P都係中人面獅身像
早知唔好懶

好過中帽
同埋可以試下搵人換

3-7P可能中帽呢

咁起碼我下一次唔會中帽

你慢慢玩啦

即係值錢

有冇人要摸妹？

真係熱潮已過
冇新野

有冇人會開分身買晒狐利啲野

我通常一件比自己
一件比老公
2件開放比朋友

ok
冇朋友兼盲左

岩岩6月先開放左好多新野
慢慢黎啦 仲有好長日子

愛你

要唔要入黎買假畫？有達文西同万刀甲

咁好難

我一陣開game叫你

多謝愚巴

最多如果我有機會有多一舊就比舊你
雖然機會好微

多謝先

另一種辦法就係有呂游黎個陣
開夠2345678p
每個player都救一次
增加個中獎機率

或者你可以摸下啲你唔想要既野
呂遊會優先比左你未擁有過既野

我隻狐狸都三個禮拜冇嚟過

真.三期(200)

@陳子

上面有個4期高過你

同三期600一樣咁難中

好想做condom

我上次4期都200幾

星期五晚個個出哂街

我好乖係屋企做廢青

點解我今日搵極都搵唔到倪兒

如果我想要兩隻獅身人面像
姐係要所有item齊哂（包括咁多隻色嘅帽）
先再隨機派？

我唔想要啲帽係咪要摸齊咁多隻色？

係呀

係

Oh shit

素材島得一個嫁？

你指得一個咩？

阿姐好耐無見

係呀，我又去翻上一次去個個

隨機 有好多種 睇一樓資料

有好友要見你

我可以幫你整呀
溫泉個到好似得一個現貨
另外個2個加你好友寄比你？

你等我一陣
我送緊禮物比動物

真愛呀

可能匿埋左 可以試下再重開Game

試左！每個位都揾過

留得住個人..都留唔住個心

咁難得佢嚟 竟然無啦啦消失

求代工 2盞風信子燈

你有無紫色風信子？
我識但無料

齊料 差張diy

你開島 我過黎幫比你整

聖母蘋果

上網睇8月會曬黑 堅定流
仲有10日先玩得

死啦大妹 我而家見親都想笑

我2p好似拎左個髮型

你仲未等到你個髮型

反正都等咗20日 唔係唔等埋落去呀嘛
放3個月大假 唯有做吓運動 學下英文

係呀 你仲記得

買番條trx 玩下
其實開個2p 可以一路玩一路等

個頭髮唔係唔通架咩

睇完你呢句我都笑左

好掛住你呀 廁妹

多謝蘋果

好想做好多野

掛喺個天花板度？ 我都係踩我房間個健身單車算本身諗住每日都快行散步個半鐘 點知頭先行行下落雨
有2p阿 不過覺得冇1p咁好玩

貓b 掛你

小意思啦
下次你黎開Mic玩

等多10日就過嚟搵你地
順便我想減下肥 日日坐喺度打機0運動

請問妹係邊個位

捱多十日可以見到你啦
我要去你個島呀

夾門

好
有時我會上嚟睇吓你地講咩
發現呢度全部都係得返熟人

好耐無見過

係
頭先上網睇八月份嘅夏天如果你唔戴帽或者遮
個人仔會曬黑 唔知真定假

上集係真 因為上集無得改膚色
但今集唔知
我之前有講過 無人信

如果係嘅話都幾得意

最怕黑左之後無得即時改返

上網睇話要七日

上班族無咩機會去到最黑個grade
學生會變黑人

我覺得呢個系統好麻煩

每日深一度 相反每日淺一度

要買定幾頂靚帽

咪呀 忍多陣先

廁紙

做咩事

離妹

黑到咁好搞笑

好耐冇見

淋花使者團召喚

你可以手動改架

咁較到最黑仲有冇得曬黑

我都想知

變咗舊炭

要搵黑豬試

你地今晚開唔開島？

我重釣緊鯊魚

怪呀蟹打機都打到咁興奮

咩牆同地板

有無新手願意接收Diy

我唔g 買完唔記得咗睇就放咗入倉

可以擺係我左邊沙灘

想要鐵甲鞋

！！

下次拎曬過黎

突發我心愛既睫b話要走

無問題！！

我魚子醬話走
不如...

你傻咗？

想要睫b？！

第二次由佢把口講走

睫睫！

有無人可以借我摸大/中/小熊熊？

黎接佢？

未有屋未放隻貓走
你唔想要睫睫啦咩

佢唔愛睫睫啦

其實我想要，但想要特別屋既睫b

睫b本身間屋靚？

我意思係接小睫傻咗

埃及feel屋
但如果刷小睫一定好難刷

頂你睫不知幾好

咁正
近兩次刷動物加埋都百幾張但都未見過

可以 幫我淋花就得

連你都放棄佢

笑，你當初放走佢，第日幾開心

有啲攰

講咩呀唔開心咗幾日

其實小睫可能先係隱藏s級咁鬼難刷

無放棄呀我岩岩諗住去送裙仔俾佢着點知佢咁對我

咁我自閉執下島

佢喺我心目中嘅SS

要起底binc，當初你放走佢有新歡

多謝豆腐

可以啊！你開島？

寄咗啦

我都只係掛機係到睇下書

咁耐之前搵唔到嘅

留名睇binc

佢嗰陣話覺得 雷姆 好啲 唔要小睫了

睇書咁文青？有咩睇

Hello dave

我左邊沙灘啲嘢就清晒

吾巴

唔會比你睇到

咁快之前唔喺好多㗎咩
定啱啱好多人黎

人地興奮啲

好耐冇睇呢個po
小岡要走有冇人後日後接佢

歡迎你番黎

Heyo

你竟然對佢有興趣

唔係好多 幾個
但可能全部新手

加左啦